利物浦球迷好幸福，倒數嗰陣可以慶祝埋利物浦贏波

一條心撐紅軍

Ching 出年先開波喎
點樣倒數戈陣慶祝埋

慶祝定牙

鏝條防線會失幾多粒